銀行corporate rm

有無人refer corporate rm??
cpa 跳行

對付中國網友必殺技 （已測試超有效）